Необходимо сверстать макет страницы интернет-магазина:

https://www.figma.com/file/6LxPDEsauEGanhR2nDW68X/Banki.shop?node-id=0%3A1

Технические требования:

- при выполнении тестового задания использовать VueJS

- можно использовать Bootstrap, jQuery

- верстка должна максимально соответствовать предоставленному макету и ui-киту, адаптивная.

- результат должен корректно отображаться во всех популярных браузерах, включая IE 11 версии

Требования к приложению - реализовать следущий функционал:

1. Строка поиска

При ввода текста в строке поиска должен происходить поиск по названиям позиций.

Лишние карточки должны исчезать/скрываться.

2. Кнопка "купить"

При нажатии на кнопку:

- она должна менять состояние, на 2 сек, на "обрабатывается"

- после "обрабатывается" переходить в состояние "в корзине"

Дизайн/стиль продумать самостоятельно.

3. Сохранение состояния позиций

После перезагрузки страницы, состояния позиций (в корзине он или нет) должно сохраняться.

4. Подробное описание похиции

При клике на название/изображение товара должна открывается модальное окно с карточкой товара.

В карточке должны быть:

- краткое описание позиции

- цена

- слайдер, содержащий изображение

Дизайн модального окна продумать самостоятельно.

Код приложения должен быть размещен на gihub/gitlab/bitbucket.

Проект должен запускаться с помощью webpack-dev-server, а процесс билдинга и запуска проекта должен быть описан в README.

Или же можно выложить проект на хостинг, и прикрепить ссылку на работающее приложение в README.md или e-mail.